對男人嚟講 被雞姦是否最大侮辱？

一個直男俾個關係唔係幾好嘅朋友綁住雞姦，
而自己女朋友就係隔離望住
明明好屈辱，但又覺得好爽，
一方面爽到腳趾都屈曲埋，一方面忍住唔敢呻吟，
然後俾人中出時自己都高潮埋，
明明掂都無掂過碌鳩，但控制唔到係咁噴射，
成世人都未射過咁濃咁多嘅精，射到自己成塊面都係
最後完左女朋友仲要close up望住個小菊花流啲精出嚟，
佢用手指篤返入去，然後仲要奶一奶

打開我的支付寶 你我之間的符號

我要洗眼

痴撚線港女

more

痴撚線post

屌扯左

樓主
屎眼射精叫後出
陰道射精先叫中出

屌.....我扯左

寧願條女俾人姦定自己俾人雞姦

如果條女最後狗衝埋去含乾淨條雞姦撚就perfect

咁就唔係直啦

根本唔係侮辱
俾人屌爽過屌人不知幾多
係前後都被猛烈刺激嘅感官快感

綁住鎖好貞操帶被人輪後門淨係前列腺刺激就流精
睇實條女被人輪到不停高潮中出到成個子宮，直腸，喉嚨都係精
完事叫你吸返乾淨啲精
唔好彩條女大咗肚就你養

駛唔駛報警

呢篇甜文幾好

一定係條女俾人姦

姦完就姦你

睇到扯扯地

如果有錢收 我可以

求生意志薄弱就係廢啦
屌人老母做乜我屌你老母
弱者 垃圾 無責任 無承擔 逃避